2307 葵涌邨商場附近出橙旗 同 大量防暴到場

有幾個人被拉

4-5個人被拉

咁堅

Apple 有live

果個位做乜無啦啦拉人

係

有班人係商場天橋落電梯 停留咗係到
唔知叫口號定話想行去葵芳
突然成班green object衝出黎捉人

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽